2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論78 丁咧煞科

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

留名

大岩蛇換人啦好嗎

要換啦

破處

大岩蛇下台啦屌

咪換柏度祖利亞就得

預祝前鋒破處

We Are 辣殺菠蘿

最後會唔會俾阿mu指住黎屌

換人名額當儲印花

唔講得架

多謝金剛

呢個組織靚

馬鹿快D贏啦 我條3串1呀

禾國

佢個訪問

樓豬有冇流到汗

東京1-0

開心係因為fake，唔駛輸

前鋒頂撚住

Yuma

點解個換人.....

前鋒洗鬼頂咩

U燈

燒鵝1-0豬欄

山葉幫前鋒頂撚住

換走性憎好過

你個名

天鵝1:0

希望前今明擺脫鋒萬年老二

生性啦牙Mu

鳩斬入去啦，咪撚搓啦

696

川12碼！

鄭大世護級成功

雪人

做比小朋友

射高左

小朋友神射手

Yu

小朋友

李安度

去死

雪場場波已經唔重要

辣殺波

水手

冇人想知

山葉頂埋

足球已死

頂左去邊

紅色腦魔生性啦

頂得咁差

還差半步

馬鹿還我血汁錢

係咁哂chance

中村咁勁水手都賣

問大B

年輕化 打逼搶
廢老？不了

我穿第一人跳緊開心舞啦

icon ar!

其實係

5分鐘

最後5分鐘

水手on9

西葉都幾有活力吖

做乜尻

童貞無左啦

3-2

大王奪冠了

換做696入波得唔得

佳蛇都上水

我川

奪冠了

今季笑話

狂賀696收皮

川崎5:0

川崎5-0

（亞軍）

終於

第一人可以打丁打足一年啦

大王

見到D696女女喊左

我川威武

696笑撚到我 抵撚死啦次次汁雞 終於輪到你哋
iiik好波

好經典一日

係勁首輪唔洗輸三粒比西葉
上輪又贏唔到

藍衫贏紅衫

手足們
我引退了
大家保重

大王喊左

挽留

大久保留隊就有冠了

大王喊到無眼淚

開心D啦 下年係大球場屌撚死李安度同山本

抵啦 聖僧啲口業

黎香港

優勝

下年要去696睇亞冠 不了

哈哈哈

日假小強終於降班

飄馬聯合好波

有無第一人消息

勇仔

以後無得再笑童貞

恭喜下我川粉絲

阿春無得玩喇

我川策略性棄亞冠同日聯盃就係為左今日

我穿都有冠軍，足球已死

希望小林悠入埋國家隊踢世界盃

前鋒好波

等左8年終於攞到啦

退出了

破處之年

我川值得一冠🎉🎉🎉

吉b又食處女

吉b請我食

鹿島輸球証輸大岩蛇

咁都比條撚樣反cup
呢隻小氣鳩下年肯定瘋狂開火屌鳩人

仲要殺696奪冠

畸寶網上cut 左

奉卡

個盃唔係等等力

得塊紙牌

勇仔
國家隊加油

沖涼個個兜

做乜鳩

佢個底印左隻碟架

亞冠避開你穿

邊度有得睇

大王終於破處

鹿島西波終於收皮 大快人心

阿部捧盃

3年捧2次

今年好睇

平時都無咁多人，突然咁多人屌

我川！啪啪啪！

lead左成季
入黎吹奏佢咩

大家好
呢篇文係琴晚打嘅，send得出嚟我川已經破左處 我喊完就會send篇文
一開始睇呢度，嗰時仲喺高登，呢度已經係反垃圾川基地，我亦都由CD rom變左做活躍會員，當初我地日日笑鳩垃圾川同第一人，諗番起都好笑 。
但係由唔知幾時開始，呢度多左幾個川崎迷，亦都可能係因為我太過臭串、冇入場撐港隊定因為撐兩隊，成為左你地所講嘅25，到最後人人誅之，亦都可能係因為咁，大家反埋鹿島，寧願撐川破處，可能你地話我輸打贏要，冇人撐就做縮頭龜，但上呢度已經唔係好似以前咁爽咁有趣。
當然，各位都仲係咁正，互jer都仲係幾好笑，而且各位巴打對日本波都係咁有熱誠，正正係因為咁，我相信聽日之後，呢個po都會一直壯大落去，就算我走左都唔會有分別。
或者可能過一排沉澱左，我又會忍唔住上嚟，但呢一刻，咁樣輸個冠軍，好醜，醜到唔敢、亦應該唔想再上嚟獻世。
最後，感謝性僧、玩具人撐我呢個死毒撚 ，樓豬教識我咁多野（開翻po啦 ），吉B、肥雞肯幫我買野好好人 ，其他巴打就多謝你陪我9up 。
作為一個毒撚，係時候做翻個毒撚應該做嘅野-喺遠處守護丁咧po 。
多謝哂大家
金崎夢生(牙MU)字

石川 徳永

即係今年傑志除時又撞番前鋒

係一定唔會有川崎

中村bb同小林悠bb終於拎冠軍

我冇反馬鹿
牙Mu唔好走

Me=馬鹿苦主

頭先201有播埋捧杯果時見到

69,豬欄定係天皇杯優勝

屌我無眼花吓嘛

我都無反架
大家想捉你一齊去睇波係因為想一齊毒好過一個人毒

我淨係反關東佬

做咩走 今季輸啫 下季再努力

果然有奇蹟

咁似甲府既

技術型打右翼啦
另一個阿根廷人防守仲好

呢條友係咪住日本？
見佢連續睇左好多場波

佢好似係住香港，但經常去日本睇波

咁咪同呢度某啲人一樣

影相都唔比?

佢拍d片好多日本人留言，唔知係咪屌

睇下佢點影啫，如果佢長時間都係拎住部機影，又無打氣又無盛，激進個班 ultras 自然睇唔過眼，個時都有人寫文講過睇你川個時比 ultras 踢袋啦

影相就冇所謂既 , 其他就自己執生啦

我川第一人

🤙🏻😁

幾時可以睇到 SSP 同你川友賽呢??

牙mu係關東佬

上星期有會然話有個數學阿sir屌鳩性憎 係咪佢？

唔係

教練我想踢足球呀

大久保又德甲又日積冠軍

挽留牙Mu

臭雀屎
咒人食雞胸咒到真係食雞胸

2018 ACL Group stage
Matchday 1 12–14 February 2018
Matchday 2 19–21 February 2018
Matchday 3 5–7 March 2018
Matchday 4 12–14 March 2018
Matchday 5 2–4 April 2018
Matchday 6 16–18 April 2018

Assume抽簽規則同今年一樣(2015， 2016都一樣)。
傑志會50%入E組，50%好似今年東方咁入G組。

中國4會係外圍賽最後一圈主場對澳洲3(布里斯班獅吼）。
日本4會係外圍賽最後一圈主場對泰國3(蒙通聯)同大馬1(柔佛DT)之間勝方。
假設中國4同日本4外圍賽都成功晉級。

E組會係
MD1 客 對中國4 (天津權健)
MD2 主 對韓國1 (全北現代)
MD3 客 對日本4 (大阪櫻花/柏雷素爾)
MD4 主 對日本4 (大阪櫻花/柏雷素爾)
MD5 主 對中國4 (天津權健)
MD6 客 對韓國1 (全北現代)

G組會係
MD1 客 對中國1 (廣州恒大)
MD2 主 對日本3 (鹿島鹿角)
MD3 主 對韓國2 (蔚山現代/釜山偶像)
MD4 客 對韓國2 (蔚山現代/釜山偶像)
MD5 主 對中國1 (廣州恒大)
MD6 客 對日本3 (鹿島鹿角)

潛在對手分析:
中國:
中國1: 廣州恒大
中國4: 天津權健

韓國:
韓國1: 全北現代
韓國2: 因為聯賽冠軍全北現代已經係韓足盃出局，所以韓足盃冠軍會成為韓國2，個賽事已經打到決賽，由聯賽排第三嘅蔚山對陣K2釜山偶像，由於兩隊實力有一定差距，如無意外韓國2將會係蔚山現代。

日本:
日本3:鹿島鹿角
日本4: 視乎天皇盃冠軍是否由大阪櫻花奪得，日本4將會是大阪櫻花或柏雷素爾。

你鬧我都唔鬧大B
大B燈力仲勁啦

呢條友有幾猛呀

輸到流鼻水

撐手足土狗性憎👊🏻

四仔是無辜的

成日屌鳩關西...不了

皆さん1年間本当にお疲れ様でした🙏
皆んなで力を合わせて目標である『J1残留』を掴み取ることが出来ました㊗️🎊🎉
我が子も生まれて色々と変化や挑戦が今年のテーマでしたが本当に刺激的な1年を過ごす事が出来ました。
そんな中どんな時でも支えてくれた妻に感謝の気持ちでいっぱいです🙏本当にありがとう😊 @ 札幌ドーム

樓豬
我憎豬多過憎腳嫁

咁我撐你喇

樓豬
下年如果垃圾豬欄嚟香港一齊屌爆佢

留返個位比我老死吉B

腳狗第一人, 次次唱buta最大聲

垃垃

C7

屌你老母今日好撚早換走佢

禾果

sickball

原來垃垃幾鍾意橫間

兩星期前我都見過垃垃, 邪到佢冇左3分

挽留鹿島手足

其實有無個好d既方法 唔洗咁柒

預言家係我

高汁Gif圖

今野秦幸字幕組

大b又燈

大b

企鵝人是無辜的

工作人員名單

樓豬痴左線呀

相呢

唔好hey0 小妹就

食屎啦川崎攞撚左冠軍呀屌你老母

阿春無得玩童貞嬲到仆街

聽日最後一個j1位 大家點睇？

Hey0 退出

整隻A貨頂住先

企鵝人抵死
唔好搞到腎仔降格

下年殺菠蘿改打3後衛

土狗派我

岩

秦仔打翼衛

大B:鹿島連霸 櫻花無冠

有得留低咩

借到下季尾

樓豬係咪太大打擊

今日未開波都話左G持我川

無

佢youtube條片俾班紅狗屌到仆街
大佬呀俾人屌完仲繼續咁做好難怪人咁惡對你

片呢

你迫走我老死

呢條友癲到係飛田偷拍

食人氣氛抵死

大鄉理出城

佢成左紅狗好多場
仲隊隊都食足咁滯

癲到一個禮拜撐你川一個禮拜就紅狗
抵

抵佢比人打啦
係正中間影
重要用埋支自拍神器

諗起飛腳fans都算包容
我間唔中拎機影相都冇事

大把人拎啦

自拍神器真係過份WO

紅狗出哂名排外
記得幾年前掛japanese only banner被人罸閉門

個次因為有外國人去搞事
人地宦出名惡重唔識死,又係正中間拎晒神棍

合體技都冇事

3場追7分
馬鹿2/9抵輸啦

邊有手球...腳嚟

和撚味

阿狗好廢

好快2:2

睇到想死

佛山臨時球迷

法國黑b次次對獌都會熱血鏟草, 靠有腸小妹頂住就死得

靠U幫有睇小妹護空門

錫紙又護空門

護空門被動技拍得住A高

等睇暴龍哥

2nb 躝啦

靜靜啦

護左兩球空門, 對唔住咁多位阿迷手足

未完場就係度哭喪

反正足球已死,無所謂啦

都話嫁啦

成班人撚尻有腸小妹

Molamola曼聯又失分

無我幫手護空門即刻出事

屌你

一齊睇玩具

有腸

勁到On9

2nb好撚快

屌

阿妹終於生性

black b

有腸小妹實俾黑b中出

又跳掣

對鏝無妹妹點算

買客

都唔知話黑哨好定球證on9好
單刀冇紅
不過2下又冇係12碼

馬連拿Gibbs 同ox 都分唔到好明顯係弱智

升班附加賽決賽, 最強既矛vs最強既盾
鯨魚丁2入波最多vs黃蜂丁2失波最少

最慘係黃蜂必須入波

有腸小妹咁屈機

黃蜂一定要贏先可以升班，和波都無得升

我都護左兩球空門

好過冇既 大B連續發功既成果

獌成場比人屌打 今年肯定鏝冠啦

過埋聖誕快車先估都未遲

你唔記得妹妹停3場..

有排都冇丁咧睇了

睇垃圾波

木盤

海豚蓋飯

第一人都有影個個兜

沼津1-0櫪木
鳥取0-0秋田
呢個比數完場, 就丁2丁3無升降班

横浜F・マリノスが柏レイソルMF大津祐樹を獲得することが濃厚に MF斎藤学の長期離脱で攻撃面の補強が急務に

[2017J1リーグ戦平均入場者数]
33542浦和
26490東京
24766横浜
24277G大阪
22112川崎
22034新潟
20970C大阪
20467鹿島
18418札幌
18272神戸
16321磐田
15116清水
14746仙台
14194鳥栖
14042広島
11820柏
11464大宮
10842甲府

大b點睇

新潟都咁多人入場

少左啦
以前起碼3萬

多嘅原因係因為佢地好多招待券

櫪木踢咁死敵群馬落去

係柏都好似無乜得點出
仲有都唔知新監督會係點
Molamola

斎藤学仲要抖幾耐

好似去到4月

其實要入中堅 唔知澳洲佬點
同炸彈佬又大一年了

秋田贏到去3球

炸彈佬兩隻腳扎到咁
唔好再全勤啦

櫪木追和

爛木1:1

櫪木1-1

櫪木和波都可以升班

我鹿咁遠都過兩萬 算係咁啦
（其實應該季尾兩場過三萬拉高左）

亞冠外, 東方會唔會連堰南佬都贏唔到

唔出奇，唔換教練無得搞

唔計個2場都有18000幾嘅

群馬喊死

櫪木升班, 群馬降班

秋田犬執死雞

都冇得升
係獎金分多啲

自己攞嚟

美希應該最開心

42場先得20分 抵降la

咁都唔降真係無天理

外 國 球 迷 發 起 "Things that De Gea could save" 改 圖 系 列

名古屋

GK 16 武田 洋平
DF 15 宮原 和也
DF 8 ワシントン
DF 3 櫛引 一紀
DF 23 青木 亮太
MF 7 田口 泰士
MF 17 小林 裕紀
MF 29 和泉 竜司
MF 44 ガブリエル シャビエル
FW 9 シモビッチ
FW 11 佐藤 寿人

福岡

GK 23 杉山 力裕
DF 3 駒野 友一
DF 18 亀川 諒史
DF 5 實藤 友紀
DF 19 堤 俊輔
MF 14 冨安 健洋
MF 7 三門 雄大
MF 33 山瀬 功治
FW 17 ウェリントン
FW 24 仲川 輝人
FW 8 松田 力

又咪接唔實

又舉紙牌？

下年超級杯2月10日埼玉踢

又埼玉

乜鳩都去哂埼玉

豐田都坐爆咁濟

你地仲係fd子

會唔會又係你川對豬欄

bee

邊有犯規

米又靠我護空門

田口無
高撚有

唔比人單擋龍門

毒到唔落床睇

gamba boy
一平

中楣, 補頂又救到

hd201 rich

咁都唔入

仲以為會入

0比0邊個上日職

鯨

名古屋

升班附加賽無人理

成班偽毒

成班mk成哂食女

WHY?

賽制係90min和波既話, 排名高果一隊升班

體育台0500直播個啲咩嚟

BEE如果升唔到只能怪自己

玉田換佐滕

他媽打

Goal Bee

越位

都無越位

...

平排喎

直頭無平排
包晒

37959人入場

啱啱收工 想問踢成點

窿窿
混戰中

大家都唔叻, super啦

你來個倒掛呀

你打倒掛都唔係向住個龍門

0:0不如唔好踢

[毒撚去旅行][多圖]波斯風情-伊朗十一日遊記

出左個po 9up下先

BEE高空轟緊

0-0完
名古屋升班

Bee

睇返先知原來我兩年前個印度遊記po第一個留名係肥雞

飛腳新領隊教過豬場

長谷川健太正式轉教FC東京

好想買呀

今シーズンでガンバ大阪との契約が終了しました長谷川健太監督の退団に対するコメントを発表させていただきます。

■長谷川健太監督コメント
「5年間有難うございました。本当に皆様には感謝という言葉しかないです。また来シーズンは違う形でこのスタジアムに来るかもしれませんけれど、その時にはよろしくお願いします。」

■ガンバ大阪での成績について
【合計】
J1リーグ 65勝32分39敗 得点216 失点151 得失点差65
優勝1回（2014）、準優勝1回（2015）
J2リーグ 25勝12分5敗 得点99 失点46 得失点差53
優勝1回（2013）
Jリーグヤマザキナビスコカップ・JリーグYBCルヴァンカップ
優勝1回（2014）、準優勝2回（2015、2016シーズン）、ベスト4（2017シーズン）
天皇杯 優勝2回（2014、2015シーズン）、ベスト8・1回、3回戦敗退・1回
ベスト16

嚇死人咩

渣ga

好正

石井

有冇新球季球衣相

仲訓

索性冬眠好了

追post啦郵差

今朝の移籍情報まとめ

【名古屋】G大阪DF米倉、清水GK六反の獲得に興味
【神戸】福岡FWウェリントン獲得濃厚
【鳥栖】川崎MF原川を完全移籍で獲得へ
【柏】名古屋MF田口に興味。鳥栖も引き続き関心
【長崎】福岡DF中村北斗を獲得へ
【広島】名古屋MF宮原に復帰要請
【C大阪】MFソウザ、残留を明言せず

米倉

小學生都有得去現場睇波

蘇沙

【お知らせ】#antlers #kashima 磐田戦で負傷した西選手の診断報告が出ました。あわせて、E-1サッカー選手権に出場する日本代表の辞退も決定しました。

大伍さん、待っています！

詳細は公式サイトで：

🔵日本代表選出🔴
このたび室屋成選手(@muroya111 )が、12月に行われるEAFF E-1サッカー選手権2017決勝大会に臨むSAMURAI BLUE(日本代表)メンバーに追加招集されましたのでお知らせいたします😊「多くのことを吸収して成長して帰ってきたい」コメント全文は➡ #fctokyo #tokyo

賠了丁咧又折丁

樓豬買買買

【悲報】C大阪FW杉本健勇、肋骨骨折判明…代表合宿途中離脱も...Ｅ―１の出場を見送る公算が高く

Nooooooo

「俺は引退しないよ〜❗️✋🏻」
試合後、和やかに話しながらC大阪サポーターの元へ向かう #石川直宏 と #茂庭照幸 。
C大阪サポーターから茂庭コールが贈られると、FC東京サポーターからも”モニワコール”が。

明治安田J3第34節 F東23×C大23は #DAZN で配信。
#DAZNピッチサイド
@fctokyoofficial

專登落去陪老死踢一場

賠了神射又折胸

想退出了

挽留吉B

啱呀

東狗同垃圾川合流
同人踢左場亞冠就咁都有得叨下光

來年東方踢亞協

金剛頂傻勇個位

上屆用金剛柒到仆街
成個唔識踢波嘅人落場湊夠人數咁

你頂我個位 我退出

除左金剛頂傻勇
室屋成都頂西大伍

打左冇人理系列

睇漏

比室屋試下啦 打閘位冇邊幾個後生仔有機接到班 室屋似係最大機會上到位果個

＜ ２０１７Ｊリーグ 優秀選手賞 受賞選手（33名） ＞
※下記33名の中から「最優秀選手賞」、「ベストイレブン」が選ばれます
※各選手の詳細につきましては、別紙参考資料をご参照ください

■ゴールキーパー（3名）

曽ヶ端 準 鹿島アントラーズ
中村 航輔 柏レイソル
カミンスキー ジュビロ磐田

■フィールドプレーヤー（30名）

●ＤＦ
植田 直通 鹿島アントラーズ
エウシーニョ 川崎フロンターレ
昌子 源 鹿島アントラーズ
車屋 紳太郎 川崎フロンターレ
西 大伍 鹿島アントラーズ
中澤 佑二 横浜Ｆ・マリノス
山本 脩斗 鹿島アントラーズ
大井 健太郎 ジュビロ磐田
槙野 智章 浦和レッズ マテイ
ヨニッチ セレッソ大阪
●ＭＦ
金崎 夢生 鹿島アントラーズ
谷口 彰悟 川崎フロンターレ
レアンドロ 鹿島アントラーズ
中村 憲剛 川崎フロンターレ
レオ シルバ 鹿島アントラーズ
中村 俊輔 ジュビロ磐田
柏木 陽介 浦和レッズ 井手口
陽介 ガンバ大阪
阿部 浩之 川崎フロンターレ
ソウザ セレッソ大阪
大島 僚太 川崎フロンターレ
山口 蛍 セレッソ大阪
●ＦＷ
興梠 慎三 浦和レッズ
小林 悠 川崎フロンターレ
ラファエル シルバ 浦和レッズ
川又 堅碁 ジュビロ磐田
伊東 純也 柏レイソル
杉本 健勇 セレッソ大阪
クリスティアーノ 柏レイソル
ビクトル イバルボ サガン鳥栖

留到蘇沙好緊要

我發覺性憎係人生贏家

其實我係垃圾毒撚嚟咋
影衰香港人

去歐洲
我連鴨脷洲都未去過

就好似當年森比斯奧咁

我都未去過鴨脷洲

性僧KongU神科畢業, 人工唔差(好似係)
人生已贏

係

2018シーズンも、石井正忠監督が大宮アルディージャの指揮を執ることが決定しました。石井監督の下、リーグ優勝を目指して一丸となって戦いましょう！

#ardija #大宮アルディージャ #jleague #Jリーグ #石井監督

今季は久しぶりに前田のデスゴールが炸裂。シーズン１得点だったものの決めた相手が大宮アルディージャ

手球唔吹 越位唔計

大前元紀

死神前田又翻黎

當年搵長谷川阿里亞頂森比斯奧真係得啖笑

Simplício owned American soccer team Miami Dade FC and software Ginga Scout, alongside fellow former footballers such as Emerson, Roberto Linck or Roberto Carlos.[11]

搵科蘭卡卡奧鬥鳩射

見到樓豬係PS個FB

咁撚柒都貼出嚟

J緊

樓豬巧然 btw肥雞話自己沒腸真絲點J

幫你打

可能j緊個條唔係腸嚟

樓豬

Sony PlayStation

龍波cafe

OSAKA

請我

一齊去

肥雞請

死淫雀

肥雞請我

淫雀好搞笑

狗又係係
馬又係你
鹿又係你
鯨又係你
雀又係你

@牙春 @域總 應該要好似佢咁勇武先得

袋鼠谷肌圖

G持

腎仔可以谷
佢谷開

俾D掙扎

玩具人

25之始

hey0

打鼓是咪牙春來

今年開季係咪話會早左?

域總黎

下年2月10日踢超級杯, 應該2月3日 / 2月17日開季

3號開季咁早

世界杯停2個月有無關係？

關事, 無世界杯應該跟返今年2月尾開季

正睇到一場

按經驗1月尾會出晒全賽程

【広島】来季監督に城福浩氏が就任へ ヨンソン監督は退任

明明我post過
你成日掛住比料唔理我

又換教練

森保一是無辜的

森保一似係想做u22監督先走

G持樓豬

似係樓豬做隊長

【清水エスパルス】
小林 伸二監督 契約解除のお知らせ

このたびエスパルスは、小林伸二監督との契約を解除することが決定しましたので、お知らせします。なお、後任につきましては現時点では未定のため、決定次第お知らせいたします。

石井正忠監督 契約更新のお知らせ

下？依加先更新，姐係之前換佢係目標爭護級咁痴線？

今朝の移籍情報まとめ

【広島】磐田MF川辺、名古屋MF宮原、京都DF吉野を呼び戻しへ
【浦和】アル・ナスルがラファエル・シルバの獲得に興味か
【鳥栖】デュッセルドルフMF伊藤遼哉を獲得へ
【千葉】MF清武と契約延長
【長崎】東海学園大DF本多が加入
【松本】DF安藤淳が退団
【札幌】MFマセードが退団

慘喎，清水係多傷兵先搞到個人覺得

又無人理

施華應該唔會去西亞啦 上次咁比人岐視

無quote姐

有愛

西甲嗰隊打退堂鼓

最後3個月聯賽成績: 3勝3和9負
最長8場聯賽不勝, 對天鵝果場贏緊2球都反輸3球
如果對天鵝場波係擺前3-4週, 應該一早炒左小林伸二

踩吉b

JAPAN?

傻勇

垃圾傻勇有自知之明就返歸啦

Ｊスタジアム◆等々力スタ改築費って高すぎると話題に！吹田スタ新築４万収容140億円、等々力1万増設180億円

・１９９５年 レベスタ （福岡市）
収容：２２５６３席 ：８５億円
・１９９６年 ベアスタ （鳥栖市）
収容：２４４９０席 ：６７億円

・１９９７年 ユアスタ （仙台市）
収容：１９６９４席 ：１３０億円 （スタジアム本体：112億）
・２００５年 フクアリ （千葉市）
収容：１８５００席 ：８１億円

・２０１５年 Ｕスタ （長野市）
収容：１５０００席 ：８０億円
・２０１６年 吹田スタ （ガンバ）
収容：４００００席 ：１４０億円 （竹中とパナソニックが採算度外視で支援）

・２０１７年 ミクスタ （北九州市）
収容：１５０００席 ：９６億円
・２０１９年 カメスタ （京都府）
収容：２１５００席 ：１２７億円 （スタジアム本体：93億円）

・２０２２年 等々力 （川崎市）
収容：３５０００席 ：１８０億円 （旧スタンドから１万席増設するだけ）

等等力

你有自知之明都潛啦馬鹿

豬同鹿互咬
牙Mu企邊面?

大家都係畜牲都咬來咬去

人都走咗

最後三輪贏7分都燈到

慘 求轉運大法

你假撐鳩波真撐我川
件日本隊14號都係印Nakamura

搵呢度啲紅字真絲做性交轉運

又唔見你燈死港隊對手

食屎啦大b

聽日亞冠抽籤
如果我鹿嚟香港我要請定幾日假去跟實班球員

順眼左

又放假

三隻蠢豬

幾點抽

好似4點半

mvp係小林悠定敬老比大王

冇小朋友點拎冠軍
靠大王等死la
支持小朋友

最佳青年中山雄太 ... 正路
西村雄一 ... 就

神射手 神射手

小朋友 小朋友

生氣

＼2017Jリーグ 最優秀ゴール賞／
#浦和レッズ (現・FCインゴルシュタット04) #関根貴大 選手の第17節 浦和×広島戦（90分）のゴールが選ばれました！

依球比我接實左la 其他都好過佢

如果減走最後一輪
馬鹿拎冠會係邊個MVP

土居聖真

関根

有冇ching已經down左牙祖新app, 準備回家

金崎mu

中村憲剛

鐘聲響起歸家的訊號

25無資格

Ha jor

出左？定封測緊？

【再負荊請罪】全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告

LIHK HKGolden @ Android

大迫勇也比人用左 屌鳩佢

還我正牌黃大B

咁你以前用咩

新會然

叫燈神大B唔好煩

ベストイレブンはこちらの選手たち⚽️

GK
中村航輔 選手
DF
昌子源
エウシーニョ 選手
西大伍 選手
車屋紳太郎 選手
MF
中村憲剛 選手
井手口陽介 選手
山口蛍 選手
FW
興梠慎三 選手
杉本健勇 選手
小林悠 選手

#Ｊアウォーズ

📡 #DAZN でライブ配信中📡

玩具球員名

井手口？

フェアプレー個人賞を受賞したのは、

#中澤佑二 選手
#柿谷曜一朗 選手
#水本裕貴 選手

#Ｊアウォーズ

📡 #DAZN でライブ配信中📡

小林悠mvp係服嘅
起碼係真冠軍,唔係拎第三又無冠軍又見佢老可憐佢

咪假想緊如果減走咗最後一輪會俾邊個
馬鹿又冇邊個特別突出

唔係鬼蛇

精子源掛
一係里奧施華

就算係上年計常規賽阿部勇樹同同西川周作都值過佢

上年最佳11人, 今年一個都無

睇錯, 得精子源同大王今年仲係度

小朋友呢

打少d

要不是齋藤傷左...

減走最後一輪 最佳陣容都唔會點變

要不是大b燈力...

不了, 都係睇入球數, 金剛今年打得好都無份啦

個陣睇名姐
大王都值 井手口下半季咁都有 山口螢穩形都入選
明明蘇沙勁咁多里奧施華都冇

真啊 蘇沙同里奧施華兩條友先係球隊核心

我都覺

回家了

未開ac

大B會唔會玩具都燈

大B呢幾年係咪撐湖人

我係灰熊粉

成功燈死咗灰熊

仙台俾咁多錢又唔整多D位

Conley同CP兩份垃圾約 Z-Bo走埋 Gasol又吹緊走
大B成功拆自己骨加用垃圾約頂死Cap

有水魚比份大約高富帥真係笑死
trade走Marc, 推倒重建吧啦

鬼蛇有獎

76人終於有成續
令我睇返佢地點比數

玩具，不了

睇玩具要你簽家長同意書咩

大王做隊長咁多年都無冠
小林悠一做就有冠

代表左啲乜

人起朵你起朵

小朋友>>>>>>>>大朋友

大班廢囉on9

君子當年好似中村憲剛咁收皮退落嚟會有幾多個聯賽冠軍

個條垃圾憑咩同大王比

君子即係邊個?

球壇君子謝君子都唔識

謝拳王

大班

助手含淚離開我川 成就大班

打錯又針

睇完曼聯個失波再上去隔離Post見到好多on9都唔識睇越位

最on9球彩台3個都唔識
出左場就計唔越以後防守個個走出界算啦

待用

今場都唔係瘦雞守龍

如果傑志今日亞冠抽簽抽中對你鹿, 到時入場屌柒牙Mu同性僧屌到佢地唔敢離開後備席

咪話待用

2017最佳陣容

麵包超人

原來我燈力都有B大一半, 邪死左傻勇&山口

你咁支持 又合影

Sorry吉b, 我搞到佢兩個冇得踢東亞盃

貼佢冇人理嫁喇

無人同我爭bb

留名抽中豬/柏黎hk

證明比大家睇咩叫破燈

大B

哈！
發功想睇水手

首先你要有bb

可恥

送我

美希是大家的
所以係無人爭既情況下, 華dee may是我的

你講乜野

迪基亞僅排世界第7

有腸小妹得第七

上場有我幫佢護左兩下空門都要失一球
有第七都算係咁

你下季轉會去華dee米有得食華dee may

下埸失幾多球

有排9up
收工都唔知開始抽未

一條友抽哂

希望係柏

E組：
全北汽車
傑志
天津權健和資格賽第二輪勝者的勝者
大阪櫻花(如櫻花奪得天皇杯，則進入G2，此處替換為柏雷素爾)和資格賽第二輪勝者的勝者

全北

阿春召喚

屌 燈唔到

柏定櫻花易打d

兩隊都難打

豬場有3個日本國腳

可能最後係蒙通聯

牙春(buta)

終極FF
playoff 2柔佛
playoff 4賓賓

傑志2018亞冠賽程
13/2 客 Playoff 4
20/2 主 全北
6/3 客 Playoff 2
14/3 主 Playoff 2
4/4 主 Playoff 4
18/4 客 全北

即係2月13傑志作客日本

3月6先啱

組團去日本
瘦雞請

今次去旅行買埋紅鑽主客

買到既都買得7788喇

但好想要件鹿島主場呀

rich

成廿幾三十萬円掛係度
J2個D波衫有冇買埋 ?

成皮幾野

我要買大size唔易搵

巴打你好高?

好肥

窮撚一名

有冇丁咧其他球隊亞冠賽程

想去大阪睇傑志，如果之後禮拜六又係櫻花主場打丁咧，可以睇哂就正

關西食屎

你屎都冇得食

布里斯班 大阪

秦國不了

域總潮撐大阪

@牙春

咁難夾，如果作客睇柏對傑志，之後禮拜六仲大把關東波你睇
唔好容易d？

又想燈到鳩波拎天皇盃

躝

想睇柏
個主場似重建前mk場

4月17日含大主場對天皇杯冠軍

希望係對豬欄
豬狗鬥一番

柏入傑志個組

想北上睇睇了

肥雞開團請大家

瘦雞請我

足球已死,

打機算啦
唔再睇波了

樓豬入手左？

樓豬早兩日咪揸住影相

7號先出 想知樓豬咩價入左

足球已死
打人中好過

去藍店訂限定版
今晚有得玩

可以引退

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】レンタル中のMF菊地と横山が完全移籍へ
【清水】レンタル中MF清水が完全移籍へ
【松本】千葉MFパウリーニョを完全移籍で獲得
【川崎】DF井川、MF狩野、FW大塚ら4選手が退団
【横浜】MF中島賢星が退団
【甲府】FWビリー、MF保坂ら4選手が退団
【鳥栖】DF坂井達弥が退団

old news

一陣鼠出去買人中

買完報個價
我見啲網店賣緊400

訂左729

樓豬rich
典藏版有咩嘢送/特典？

應該數位版減少少，就係出面實體版個價

記得係cd2隻 重有咩就唔記得lur
返去比大家睇

杜杜無雙應該好搶手
我鑽想要黑洛賓

卡希爾可能去鳩波

托迪去華dee may?

無心機返工
快啲到6點啦
好想拎game返去打

鳩波好多袋鼠

杉本健勇、日本代表離脱！天皇杯出場も絶望的でスペイン移籍に影響も...骨折した左脇腹に加え、左足首にも痛み

下年再努力

唔想做人了

足球已死
買部PS4一齊玩人中之龍算啦

好

明明好努力了

又玩番老鬼
咁你又賣中村

比吉B J到骨折

中村係唔續約定賣

係我邪死左傻勇

我愛都倉賢
入替勇仔

．「《人中之龍 極 2》中文限定版」一套。
※ 收錄以下內容：
-《人中之龍 極 2》中文版 遊戲軟體
- “極致” CD 組（為桐生一馬名言 CD、真島吾朗名言 CD、《人中之龍 極 & 極 2》原聲帶，僅對應日文）
- 特製名片組（共 10 張，為遊戲登場角色的名片，僅對應日文）
- 多項 DLC 下載碼（內容為限定服裝 & 武器、娛樂場所限定追加角色、遊戲內金錢 100 萬圓）
- PS4 專用主題 & 個人造型
- 限定版特殊外盒

重有6個鐘先收工

葡萄樓豬朝9晚6

肥雞朝5晚9

朝5晚9係弱既時間

7點半就要強

山P

無睇日劇好耐

周圍問緊有冇限定版

比Ubi D限定版呃得太多次 以後買返普通版算

今季doctor-x都冇乜點追
等佢完左先煲好了

題材太悶

太多道理講

我上2星期訂定

E－1に臨む日本代表、鹿島の土居聖真を追加招集…清武弘嗣の離脱も決定

恭喜性憎巴打
係咪豬流感？成班豬都退隊
清武會唔會緣盡世界杯？

性僧俾大B祝褔
都唔知是褔是禍

成班發豬瘟

性憎見到有人話好景有限定

lunch time狗衝去好景信和望下先

開下箱放上嚟頂下癮先

小妹唔係和尚

季季都差不多 但最後都照睇

U是尼姑

有人話黃金walk in749

黃金啲濕鳩鋪一向鐘意開閪價

同訂價一樣呀

普通見walk in重平少少

今季無乜日劇好睇，我都無乜劇好追

全部都唔踢 留力劏牛

天皇盃不反豬
因為想豬欄行撚開咪鬼嚟香港

好景限定版中文798

嘩

支持豬奪冠！

大B祝褔豬欄

佢連燈咗三日啦
王大B之心 路大皆知

費事格價了 信和地底藍店748入手

希望你同植田東亞盃破處成功

刑事ゆがみ

個標語好礙眼

個標語d店員自己貼上去

重有4個鐘先收工

要撕好麻煩

費事週圍格價了 , 黃金$418入手 !

返到屋企食埋飯應該8點先玩到

依家出去買

重平過我去訂

不過我有餐飯食算啦

聽日放假去買先

今野ching見咗桃b真人 抵返哂啦

唔計見佢有餐飯食其實都幾抵,重要幾好食

三個白頭佬 一隻泡狗

N巴幫我買隻得唔得 岩岩打去話得返好少貨

大雄成個鄧梓峰咁

BTW張18禁貼紙攞風筒一路吹熱風一路搣會易搣D

小夫

今日真係無咩心機做嘢等收工返去玩

木偶奇遇記X小夫

樓豬有冇聽日請定假煲機

樓豬今晚通宵爆機啦

聽日要返工
就算唔洗返都唔會打通宵
慢慢玩先好玩

足球已死
請支持三上

樓豬:不了

Rich

首富唔好生氣

對

game post見到

已經幫你買埋，幾時拎

聽日得唔得

食過

Julia粉絲

真假Julia都要

左

你對唔對得住華dee may?

想食大埔明將

吉b請我

咁你要左定右

邊個黎

why not both?

睇陸王，夠熱血

紋身佬

做乜話自己

山P又蝦我

誰是山P

即刻開波

唔講咁多

Code已用

神室町見

想玩玩了

不得了

我唔想扑野啊！

而家先收工 應該要9點先開到game

食完飯正式離開了

呢度係咪得我一個毒到連機都唔鍾意打

出文呀仆街仔

俾我打一陣先得唔得
今晚點都會出到睇秦超個度

想睇你同Jay hehe多d

預告：睇完秦超同佢食米芝蓮一星燭光晚餐

hehe

根本冇傷

唔係舊相黎咩?

麻撚煩

以前個啲重煩啦
要行個大圈先再夾第2次
夾完又行個大圈先再夾

夾夠幾次重要行去唔知邊度打班MK先完

飛腳x AC米蘭廣告

又唔係吹田拍 成日走過黎

根本唔想踢
玩留力

射波打機

尋晚玩嫁

我廠贏完R霸之後爺爺光榮退休

今朝の移籍情報まとめ

【F東】横浜FW富樫を獲得へ
【清水】元韓国代表DFファン・ソッコを獲得へ
【G大阪】MF井手口が今冬海外移籍か
【札幌】浦和MF駒井らの獲得に関心
【浦和】湘南MF山田直輝がレンタル復帰
【岡山】GK櫛引、MF石毛、FW豊川らが退団
【千葉】MFアランダが退団
【甲府】DF津田が退団

井手口

有無消息會去邊？

列斯

企鵝人又陰D陰D買返紅狗D 人返來

森脇都傳過話過去

樓豬同啊春
井手口咁型都唔用
用啊春

太細唔啱揸benz

殺菠蘿紅鑽
企鵝人好鍾意駒井
賣森脇之後買幾個後衛先啦

帶埋契仔過去啦

而家堀孝史轉打4141，
黎緊紅鑽一定大清洗，
係睇下會唔會簽翻幾個閘黎用

紅狗大把錢怕什麼

攞左亞冠執左4億

1場聯賽主場都有2億日元賺
之後又有世冠踢

佢又走 咁邊個接endo班

要執就執航仔 係佢比馬果陣已經好鍾意佢

札幌練習場

我是一個西伯利亞人

嚟到紅狗變派膠航

係比馬打防中果陣好屈機

請我去

佢同智章係企鵝人時期都輪住派膠 , 但堀考史上任之後 , 佢兩個正常返晒

後期變左右中堅
嚟到紅狗踢咩位都派膠
不過近期又好似好左嘅

巧凍牙 太早其他嘢未開 淨係影到球場

佳蛇rich

已訂聖真日本代表球員版波衫

有冇季初個排名預測
推返出黎binc

係rich就直接去主埸喇

廣島

冚家tip晒696

一堆696

性僧下季再努力

佳蛇幾時出心水比我執小小

我札18果D執跳捱啦

今年都算係爆哂冷

正諗緊點解駒井會走，原來係咁

廣島 G大 東京 浦和全部奶西

新潟甲府就人人估中咁濟

全部切腹

天鵝一定係膽 甲府絕殺埋都要降 橙呀

放走晒3個外援抵啦

紅鑽有亞冠唔算啦

上而淨係講聯賽姐
佢地中間啲波太西唔關亞冠事 亞冠休賽佢地係咁失分

又因為太西無嘢好爭所以又可以留力到亞冠

大阪

你老死雪人巴點都估唔到烏栖最終騎住飛腳, 神戶, 東京